港人車禍慘死，香港01幸災樂禍

香港人出事，中出報最開心，白事當紅事報

痴撚線公司

咁個巴士司機都算死得好既

on9?

唔死仲慘，千夫所指而死

直頭福氣啦

好過上次單，九巴巴士佬！

連登仔話人幸災樂禍

唔死有排坐

乘客有用安全帶係咪唔會死

邊句幸災落禍？

同一個情況 有安全帶會阻止你飛出車
但如果你係話夾死 有冇都冇分別

個"囉"字

飛出車應該係旅遊巴最前排，正路坐後面最多撞落前座
所以坐咩車都好一定唔好坐前排，無得揀都一定要帶安全帶

唔止個囉字，根本成句都唔應該由一個傳媒講出口

01本黎就係紅底

如果係大陸團01就唔敢用個[囉] 字!
一定係 [表示深切哀悼及難過，並代表香港向其家人致以深切慰問]

交通車禍講死得人多
仲要傳媒
囉唔囉都態度有問題啦

真係玩大左

仲有"今次"

呢單車禍同邊次有關？
同埋中立、持平、客觀，呢句野反映到佢有邊樣？

網媒永遠懶係想幽默風趣咁抽水
講笑都睇下咩情況啦
而家九唔搭八嘅垃圾都可以寫新聞

仆街共狗01

讀好啲中文

你同自己講？

下次十字路口俾人撞嘅話，係咪就叫人唔好坐側邊？
俾人隊屎忽就唔好後面？
你要出事嘅話坐邊個位都會出事啦
不如你話搭地鐵，超碼唔會撞車

驗下眼啦去

e間野一向垃圾

乜撚野叫「死得人多囉」？ 弱撚智？

大家咁話囉

同你講緊啦擺到明 智障？

睇黎你要驗埋個腦

打和啦 連登仔同01一樣半斤八兩

HK01咁嘅程度都叫幸災樂禍
連登仔笑而不語

啲老一輩講"該妹"囉，個囉字都冇開心嘅意思
我覺得你諗多咗

咪係，以前嘉利大廈大火，我都聽到人講 今次真係死得人多囉~唔通佢地又幸災落禍 睇嗰個人覺得句野有問題，點都有問題架喇。一陣啲人無point淨係叫人驗乜驗物

呢句好笑

連登係權威

一百步笑五十步

平時啲連登仔把口仲撚賤
依家就企係高地指責返人地

屌你老母喇 連登仔學人講口德?

個囉字應該係 六聲讀第三聲 近似咯音
古裝劇/老人輩講啲唔好嘅事
通常都會講 哎啊 該燴囉(lo3)
唔係我地平講囉(lo1)
所以未必係幸災樂禍嘅

自膠

其實HK01班底係咪全部連登仔?

邊忽有指責
係笑鳩支那01作為傳媒用字都咁撚柒
食花生睇佢地俾道德撚插姐

應該用個 嚕字
類似lu 字